冷氣軍師香城杏壇兒登仔幾時死全家

導完人送頭
仲要攞被捕嘅人嚟玩膠
自己喺屋企吹冷氣睇live當睇戲
有人被捕佢竟然會話自嘲幽默感
佢啲垃圾po 仲有一大班人推

冷氣軍師從不是同路人

老鳳條能樣晏晝得閒到問邊個柯尿
知咩事啦

要出黎俾人拉先先代表團火無熄架

依家連登就係呢啲當手足係籌碼既人玩晒屌都冇用

屌佢/好心提其他真係會上連登嘅手足又俾人屈毛
真係上到心鳩淡

佢地呢啲人仲撚似pr，五毛..etc

深黃之中佢最撚醒呀

濫捕最多咪幾百人

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
英甲鐵衛Medley
(狗隻#234509)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

放負放撚柒夠未?
老鳳睇完呢篇已經確定你係五毛/PR
【忍撚夠】連登呢幾日俾人滲透到好撚恐怖，希望大家入嚟睇睇點樣應對

289個手足
全部唔係無意義送頭
係為咗香港付出、犧牲
放撚夠負未呀?
屌你老母

收皮啦你出都冇出

有出定冇出又點? 咁移民/偷渡咗去外國嘅手足係咪又要收皮? 要收收你皮先啦屌
而家講撚緊佢用送頭呢個term侮辱289個手足同放負
你嘈乜撚嘢? 搏老鳳開鳩埋你波呀?

收皮啦
尋日仲得閒問人柯唔柯尿
知咩事啦 冷氣軍師

你叫佢點駁

唔出黎=港豬、運動完左、冷氣房抗爭、我要返工
出黎=送頭、無撚用、比人食人血饅頭、美帝做緊嘢

我睇完呢個post已經確認你條撚樣係弱閪智

佢負評咗
但唔敢駁
可能諗緊點屈毛

佢邊使諗條碌柒咪淨係得左右腳一招

一句講晒 你有冇出先？

佢認咗冇出啦

佢未出過

無出過可以當係中立港豬
無出過不過又成日叫人出去就真係世界級

哦 你當你自己邊個

我識你老鳳咩
老鳳你乜水想開人波呀
你開波咪又係喺冷氣房開

坐係aco office問人用邊隻腳柯尿

由舊年6月已經無出啦
淨係一日到黑問美斯佢地平時遞高邊隻腳屙尿

你踢爆佢

俾佢問遞高邊隻腳屙尿真係好大殺傷力我驚到瞓唔著

暴擊100

請大量舉報冇開post奶共五毛狗嘅回覆

#403 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

恕我軟弱

老鳳又話攞刀出去

老鳳真係好撚柒

收撚皮啦你老母

佢收左政府錢

老鳳又自己正評 肉酸到 btw report咗洗版

開咩波 又問佢點樣柯尿？

條友嚟嚟去去都係嗰招

老鳳以家我屌你老母

收皮啦冷氣軍師

佢要留係屋企狙擊五毛

點解仲未有人入黎幫佢睇黎老鳳係cctai人緣都唔係幾好

冷氣軍師出房會暴斃架

本身都唔係講老鳳 條監尿師無端端彈出黎比人撚 笑死

佢以家深潛左 喊緊

翔P都起碼夠膽一挑十
屌你老鳳笠到call馬仲要冇人理

屈毛黨黎講佢都算最廢果個

佢似唔知自己急尿會瀨個種弱智
所以先係咁問人應該點屙尿

留名睇老鳳開佢波

美斯抵撚死啦
是歧視飛奇非 呢單老鳳做得好

覺唔覺要俾黑警毒打過濫捕過先有資格上連登，否則你係鬼係熱狗係五毛

師父開金口啦
五毛狗、分化狗、賤賊收得聲未?

你咪賤賊囉
冷氣軍師

慳啲啦你